【929】民主世界同行，自由終將勝利

致各位香港人：

你好，我是【紅蓮螺巖】，我以個人身份寫下此信。九月二十九日將會舉行全球反極權遊行，希望大家能夠踴躍參與，亦希望各位能廣泛宣傳。

追求自由，早就植根於人類天性之中。歷史教科書上，寫滿世界各地民衆如何付出血汗甚至生命去追求自由。擺脫枷鎖之後得到的自由，爲之後的人們鋪墊了康莊大道。中共的極權手段與歷史上過去的暴政駭人相似，使用的科技卻前所未見。不但只在欺壓週邊，更爲全世界自由帶來嚴重威脅。

在過去我不明白爲何外國人聽到國歌會肅然起敬，甚至哭泣。直至我聽到網友爲香港創作的歌曲。歌曲是時代的印記，聽着，令人想起自由之路上各種

感動、

憤慨

與犧牲。

看似不滅的極權，看似不可撼動的高牆，
可能單靠我們香港人真的無法戰勝它。
但我們應誓不認輸。
民主世界同行，自由終將勝利。

爲了世界的自由，
爲了殞落的英靈，
希望大家可以挺身而出，
創造奇跡。

在此我【紅蓮螺巖】呼籲各位，盡己所能，向世界各地宣傳九月二十九日全球反極權遊行。唯有全球踴躍參與，奇跡般的人數，才能向各民主政府，以至全世界明確表達反極權的民意。

祈求民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

全球連線 對抗極權
光復香港 時代革命
#929GlobalAntiTotalitarianism

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

推唔郁

但我一定會出席

Push

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

pish

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

幫推

929929929

929 + 101 聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929/101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：維園 12pm

>>>入group 俾意見
>>>整文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

[支共核彈] 幾百個新疆人被黑布矇眼、縛手、跪地，畫面如同納粹集中營！

繼續努力
堅持下去
光復香港
時代革命

9.28 反抗權威 迎接黎明
9.29 全球連線 對抗極權
10.1 沒有國慶 只有國殤

多謝你

唔單只要出席，更加要向外國宣傳，叫外國人踴躍參與

PISH

呢個難啲
極其量twitter鳩推post，跟本冇外國圈子

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海

Push 929 929 929 929